貧僧係一個好和尚，將妳嘅幸福交俾貧僧

你當自己係山下智久？

山下智久又點 到頭來咪又係咁

你係山P?